cctai班友原來係車手嚟

不過日撚日都炒

全搶口到

@拉豬

分化撚
拉